北角純粹內訌 唔需要人！

北角純粹內訌
唔需要人！

幫手推上熱門！！！

跪求幫手推！！！

推

推啊！！！求幫手！！！

北角班支那狗
On99企係度唔知做咩撚？又無糧出
撚狗就罰佢地企通頂啦

跪求幫手推！

咪撚入北角啊

721721

認同幫手推上熱門

Pish

721

幫手推俾所有人睇到！

明知係局唔好去
明白大家好嬲想覆桌 但唔係好時機

大大力推下 唔該！

唔好入去啊！！！！

推推推

支那人打支那狗 不用分得那麼細
由佢地打死算撚數

對！！！擇日再戰！！！

同感！！！

推 唔好入北角

唔駛去北角呀！

下

堆

多謝咁多人幫手推

想覆桌的明明係Fucking人

伏味濃到

push

推
唔好去北角送死

北角唔要人

等啲傻鳩大陸狗慢慢企

唔要黑夜呀

我知大家好嬲！但唔好過北角！好伏！！！

唔好笑!

唔要人

前線 求睇到

Push

想去北角既人 係咪想做埋差佬個份 仲要送頭比黑警捉

無人去北角

推
其實咩事

咪撚去北角

頭先黑社會同狗互打咋
唔需要人啊

唔要人唔要人

唔好去

721 811推

北角冇野行呀

返屋企！

唔要人呀

真心㗎

Push
721

自己手足咪去北角

有人冇啦啦話去北角 但明知d狗同福建幫鬰咗成日 去北角實死

留定走現場決定 但決定留就唔好亂企
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

721

想了解多啲點內訌法？
被打黑衣肥仔係佢地啲人？

唔好中伏
推
黑警又拉女仔！［北角現場，唔好中黑警伏］

真

咪撚去北角
就算住北角今晚都唔好返

頭先睇直播班警犬見住班廢中廢老兇記者都唔做野

冇人會去

除非係豬 or 鬼

有冇詳情，淨係叫人唔去又會被人屌，勞煩俾多d資料

北角唔要人
求下你地唔好送頭

兄弟咪去北角

唔好去北角送頭

pushhh

推啊，唔好啊

推呀屌

唔好去北角

勞資糾紛扣糧，班大圈仔唔肯散

北角唔要人啊！

前線有人冇啦啦叫去北角 得100幾人
但成街狗車同福建幫
同送頭有咩分別？

總之就是唔好去北角

唔好去北角呀

千祈唔好去北角

決定推依個

明明今日喺維園傾過話唔去北角

黑白兩道都係度，你係 Batman 就去啦

千祈唔好去啊

Push
由得班柒頭等

等班撚樣自己鬼打鬼

開始自爆
唔好去

推呀，支拿對支拿

唔好入北角送頭

唔好去北角!!

唔去就贏架喇，成班傻閪fucking佬係度鳩等

pish

推推

唔好入北角..局黎

大陸人鍾意one night stand大家成全佢地啦

推！支拿對支拿！

Push 唔好去北角！

班狗同福建佬到底肯打未
等到就嚟訓著

Btw義士千其唔好入北角

推！！！手足 真係唔好去送人頭

以前地盤判頭唔想出糧比黑工，出糧 call 差佬捉人

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

大家唔好嚟呀！

推 唔好去啊

Oush

等到燥連差佬都想屌

北角唔需要人

推 唔好送頭

Rthk 有直播

721推！

唔洗人

唔好去呀

推 今日已經無咗好多手足

啲狗係北角地鐵站口

其實應該唔止富臨有人
假如去到 應該有2-3棟
成千人係度 富臨廢老係想引下人去以為得廢老
同打人果班唔同 未見到有棍

內訌啦，福建幫無人打想打記者，黑警就黎禁唔住開拖打福建

都唔知班福建佬喺度做乜

中間人判頭落格失蹤，班福建柒一定剷平北角

不過地鐵站班狗開始發癲屌記者
B1出囗

對準政權
北角一戰冇意義！
唔好去呀

推手

佢哋封咗英皇道東西行車線

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

推，千其唔好去

一早講咗唔好去北角，各位手足唔好去送頭！

不要去

係B出口補緊你地呀仲去

好撚多警察
各位手足勿送頭

封左北角站咩事？

每次直播轉返去北角就好想笑

交比記者攪都夠晒好睇，由鳩中共白洗錢，等佢地酒店checkout 完先攪過

推！勿送頭！

北角地鐵站入邊好多警察千祈唔好入嚟

唔好去北角啊

食花生睇警黑做戲!

拉啲人走 唔好去北角呀

總之千祈唔好去北角

推！

北角福建撚鬼打鬼勿入

有個肥仔比人打比仆街

推爆佢！

推!!

唔好去啊各位手足！

推！唔好去啊

防暴封左站， 千祈唔好過去

推 就算有人都係鬼打鬼 好撚多三毛

一去北角一出地鐵站已經大把狗去捉人，街上有大把福建老同埋唔同嘅大陸人，所以千祈唔好去北角

求下你哋唔好去送頭呀
好多 小心

到咗北角啦...

唔好去！

咪撚去

無需要去北角

推
北角嘅香港人已經返曬屋企
街上係得黑警同黑社會
唔撚好送頭

北角唔撚洗要人 勿去

真心唔想手足再出事

勞資糾紛
違反逗留條件

新都城，新光多Fucking 人，勿入

收皮啦，幾個鐘前既事
依加唔要人呀

去咗嘅人快走

見直播有手足係NP站入面，你地唔好上去

完全同意，千祈唔好去北角

屌立場影緊，真係去咗北角

太子一堆人去緊北角

今日流既已經太多，大家番屋休息下

銅鑼灣有人叫去北角
手足唔好去啊！去嘅就小心啦

唔撚好去啊

請善用不推文功能

唔想再喊啦我

推呀721721721721

呢隻好明顯P牌鬼

唔好去呀
我唔俾你哋去送頭
上次講好咗話唔去，要撚班福建戇鳩佬

亂成咁，一粒蛋都唔撚放

唔好去！！陷阱嚟！！

#北角
21:33 北角b1 出口比防暴封左

唔好送頭

佢地想開拖但冇人比佢地開
唔准入去
比記者影低佢地醜態！全世界報導！

香港人加油，plz 唔好送人頭大家

我屌立場直播有一堆人去咗北角，好彩暫時有人阻緊佢地

咁由班友one night stand

喂 屌你 北角站月台 真係有成百個抗爭者

走啦 傻撚左咩

佢地自己人嘈 唔好去

立場影到現埸有位哥哥講現場情況
轉場啦

唔好去北角，人地太疊馬，入去送死無意義，快閃第度仲好

其實係咪可以拉個班福建佬？
咁多人仲唔係非法集結？

好彩 講得聽肯走

好彩走咗

Diu 唔好去北角啊！！

好彩有人叫佢地走

閘口叫停左

多謝果個人

唔好去啊真心

北角只有黑福同狗 無示威者需要支援
切勿送頭
只係黑同福建內訌 更加唔洗過去

真係有手足去咗 但被街坊勸退

鬼打鬼，勿入

手足無需去北角
等班on9佬等天光

我愛香港，亦都愛今多位手足，求求大家今日唔好再流血啦

北角有義士咩?
屌你老母
啲狗封路做神功戲交數

班狗已經連狗都不如，班福建生蕃完全由得佢地，頭先睇立場有個女社工就咁俾人拉左，仲有用好緊索帶

唔洗入 等佢地罰企

好彩有人說服到佢地

唔好入北角

入去個班除非諗住係送死拎黎做文宣(雖然唔覺有乜用)
除此之外都唔該快D走啦

推！！！！

唔好送頭! 唔好送頭! 唔好去北角!!!!!

呢個今日有人講過，會有女俾人捉呢個劇本

多謝果個人,請受小弟一拜

推推

721 黑社合一

差一步就拉哂

721警黑合作

推死你

唔好再去北角呀 北角地鐵站門口全部都係狗

由得班土佬白等，依架佢地打記者已經輸晒

大大力推

推，快啲走

落北角就除裝備，引大陸佬犯法

真係唔好去 今日已經失去好多手足
唔好再送頭

推！！！！
由佢地幫會鬥爭！！！！
唔准出閘呀！！！！

人手

聽到片有人比班人打

推 唔洗理北角

福建佬連差人都打，唔好去。

唔好出閘，走!

有線影到 地鐵好多人 唔好去呀

唔好入北角中班大陸佬陷阱呀！ ！

北角只係狗咬狗 ，唔好出去

睇直播全路面全部都係黑警同福建幫

走咗,由得支那狗同黑狗互片,唔使理佢

港台記者係北角比人打

推呀

一定要搵返今晚叫人落北角嘅人出黎起底清算!!!
dllm想害死幾撚多人

唔好出 北角呀!!!!!

成班人去晒北角做乜鳩

走啦! 唔要人呀!

贏同輸都係俾人拉 有咩好去

走

走啦 !!! 唔要人

點解會有義士比人水左去北角
明明講足全日....

Now 見到手足走，平平安安

北角地鐵手足去緊鰂魚涌

北角唔要人呀

好多福建佬係上面等緊

真係有手足諗住去北角 依家搭地鐵離開北角
多謝勸佢哋嘅人

不要前往北角
支那人勞資糾紛，無需理會

入北角係去送死呀，果度已經set好晒場，唔好傻更更踩落去呀

走啦， 唔好出去呀

勸退咗喇

屌你老母，擺晒陣係出面啦

Now直播

地鐵站門口有狗

Oh 唔記得hide

去北角等緊嘅係克警而唔係白衫人啊明唔明

啱呀 唔好去 等福建狗同警狗互咬

推啊diu!!!!!!!!

成堆狗喺地鐵站口

佢哋嚟香港一日咋
聽日要走㗎啦

由鳩佢哋玩北角啦

咁即係前線勁多鬼

係tg入面

咪俾鬼帶你地去陷阱呀！

走呀 咪撚去北角

幫推

721

前線有鬼

P

2142 立場: 北角站大量狗係出面準備圍捕!!!!

兄弟姊妹，平平安安

WAAA DIU

笑撚死

差佬俾人打唔還拖

由班福狗鳩企

見到班手足叫佢哋唔好去

黑吃黑 想睇

直播

由得班福建佬喺度示威咩叫警黑勾結
等市民睇清楚有幾恐佈

推
721

咪撚左去

北角唔要人 快啲同我走

所以打差佬, 可恥

打柒叫你地去北角班友，伏到爆，成百隻狗等緊你

上到地面 白衫 紅衫打你 黑警拉你 走啦

唔好入北角
班狗一出閘就check

捉鬼啦

而家情況點啱啱睇立場個鏡頭轉返上地面

好彩冇出 一出口成班防爆

出面勁多狗

北角地面激多防暴

立場01rthknowcablehkfpapple好多間都影到
法新社BBC幾間國外網媒
再加幾個外國獨立記者

啱啱第三次打記者，但係警察走去保護福建幫，反而出警棍追趕比人打嘅記者，原先係福建兩幫再加警察三邊互推

唔好去!!!!
冇乜大事發生，得1個路人唔好彩，其他都係記者比人鬧比人推，但係針對記者嘅行為就算警察幾唔願意都要扮做嘢，前線唔去就唔會有人受傷

同福建佬打完不論輸贏都會比警察收頭，然後福建佬大搖大擺走佬

北角係陷阱，根本set好晒場，唔好只有匹夫之勇。邊個提去北角，邊個就係鬼

仲肯跟去既真係抵撚死

一早講左。
邊個話去北角既一定係鬼。

要多謝勸退嘅人
但更重要要起叫人去嘅人起
仆街屌你老母爛臭化閪
想引人去死咁撚毒

前線邊個話去邊個就係鬼 同我認撚住佢

點解會去北角架

點解會有兩派人打？

唔好入北角！！成班防暴set咗陣！

我哋今日唯一目標

出面成堆狗都叫人出個啲一定係鬼，現場人士請捉鬼

黑警同班福健仔

咪傻奸奸走入陷阱！！！

爭話事權

伏味濃

真？

唔好去!

睇哨channel見到北角同炮台山係好多防暴
但係現場係冇手足，唔好去

炮台山/北角手足去frd屋企瞓下啦，咪返去

邊個講入北角邊個就係鬼

推爆你

走哂未？？？？？
警狗會處理幫派鬥爭，
佢地出糧係要做嘢

叫人去北角嗰啲一定係鬼
見到成班中國人吊吊揈一日不知幾和諧
咪L過嚟搞破壞呀

千其唔好去!

屌 講左好耐唔好入北角 啲鬼成日係度引人入

2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

On9冇極限

又話比大家知 大台既後果

睇立場live見有人到咗北角

可能想學黃大仙、沙田柚咁威水

社工都拉係咪痴線
希望佢無事

可以守係北角站入面保護地鐵市民 但絕對唔可以上路面

痴撚線 北角地面瘋狂查證搜袋
見後生就查！！！！

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

唔好去北角啊！點解一定要去？唔係鬼就係on9 lo!!!!

睇立場話有個哥哥係北角站入面叫停大家唔好出去！
多謝佢呀

由得啲大陸佬one night stand la

直播見到已經去到站，好彩唔出去。

前線鬼係tg煽風點火

叫人唔洗理連登

所有野前線決定

唔好理北角 佢地狗咬狗

前線究竟諗緊乜！

唔好入北角！唔好出北角站！！

4點又可以問班狗，你班狗仔完來咁好人打不還手

立場報左， 有班手足臨時無出站

(注意)今晚十點網民開波

到你老母

邊有白道，佢老母條陰道就有

邊個tg group一齊入去屌鬼

7
2
1
推

唔好出站
唔好入北角

唔好去俾人打啊！！

多謝某人兄 睇立場話有個人叫停佢地

頭先有人響呢度吹風話有人去北角，呢度都要起番呢炸人出來，放呢d假消息出來，居心叵測呀

推推推推推推

葛咸城都係警黑勾結

紅衫 白衫都同警察傾好數嫁 講好左做咩都唔拉佢地
你仲入去？
由佢哋鬼打鬼啦

有十幾個人喺銅鑼灣去緊北角站唔該你 制止佢哋
因為仲有一部分嘅人喺銅鑼灣地鐵站傾緊去第二度定點

唔好去北角啊！！

各位仲係北角月台既快啲走啦！

唔好入北角送死，唔好中計

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

重申 唔好去北角 現場一個示威者都無 黑警選擇性執法 你唔好送人頭 佢唔會拉任何福建施暴者 唔好被人煽動

警黑合作
請勿入北角！

立場有影到有人到咗
宜家走咗呀

邊個post? 要起晒佢地出嚟

推！！

自己追post 我唔想引起一班人送頭

咪去呀你哋

唔好去北角，由得班福建佬on9食賓周，記住我地唔會有手足係北角出現。記得我地既目標係政府唔係班耕田傻閪佬

再推 別送頭

唔好走入敵人嘅陷阱！勿去北角！！

個女仔去做live，俾班狗阻鏡頭唔俾做live，然後就停左，含家產依加班狗有新玩法，專搵後生女落單

係到既手足幫手舉報隔離個鬼post

有彈藥要用盡佢!!
請一齊SD比長輩

推啊

依家班狗最緊張就係引人去北角開戰 之後肯定放班大陸系走 唔好去北角中伏

福建佬同班狗預左打人

唔見手足就打記者

屌推呀

原來呢班係撐犬
即係警黑合作

黑警清場交戲
默契波

狗咬狗

班福建佬講口號又唔撚話佢地非法集結

清場？叫人企好啲咋

因為叫警察加油

福建幫非法集結又唔拉

成班臭鳩鄉下佬 死返上大陸啦

住北角既 市民 真可憐 元朗 5.0板 記住你地投左咩人票

咪入北角

d 狗趕白衫上行人路，唔洗要人

國旗都拎反 on9

點解唔射tear gas? 成班非法集結

要班老黑支持警察 真係笑撚死

成班都甩皮甩骨

唔好入北國啊

屌你老母係度嗌中國渣油
屌你老母心返上中國啦

北角新光對出有防暴狗

笑死人
國旗左右調轉
再影過啦

唔好意思，搞到你誤會左，我意思係唔好笑班北角福建幫

北角真係好撚深藍

推到爆721

屌佢老母咁又唔撚係非法集結

防暴溫柔驅散北角福建幫中
點解唔出tear gas 呀？

北角變撚左大陸咁

笑死，班警察心諗你地班友快d散 等我返去休息啦

班福建佬冇嘢做 好得閒
唔好去北角理班福建佬

快啲射tg驅趕班福建佬

同志們支持緊公安
唔知真香港狗有咩感受

仲要握手

#北角
2150 大概6警車從電氣道去北角方向

屌佢老母!!!
隻死警犬同班福狗握手

入去搞事

唔好再好似721咁！

屌，推去天后方向？ 會唔會拉去cwb

等緊有狗忍唔住

我咪叫人唔好去 你幫手推先啱啊頂

反了 國旗都拎唔好

做冷氣軍師飲住可樂睇佢地鳩叫好過

頭先D狗好似係北角叫緊人往cwb方向散開？有無其他人聽到

福建左派，福建右派，警方，記者
現場已經有四派人
連登仔唔好再去送頭，食花生就夠！

好矛盾

由得佢地鬼打鬼

有咩方法可以挑撥班黑警同福建佬等佢地鬼打鬼

警福合作

點解咁多人都唔可以拉佢非法集結？

隔住個mon笑鳩佢哋就得

Up

屌，直接喺隔離post copy無諗到

北角幾時有速龍嚟打柒d大陸佬呀

唔撚好去啊

反而我好撚驚佢地推去天后同cwb

PUSH

等緊睇差佬射佢地催淚彈

盲都知你地做緊戲啦

會先啦

警黑一家

北角行住黎做show

北角唔要人，北角唔要人
只有愛國人士，花生友和

一定唔會

擺明狗黑合作，唔好去！
由班仆街自己打飛機

睇就得啦

我有無睇錯 銅鑼灣係狗扮示威者捉人？

咪撚去呀

死黑警
白衫班撚樣非法集結又唔打唔射TG
欺善怕惡! 睇到好撚嬲!

唔去NP, 等睇內控

唔去北角

okok

唔好去北角 由得黑警同福建幫自己玩

遲早

係有鬼話見到有人去啫

獨媒即時

警員假扮黑衣示威者連同速龍一起拉人

依家側魚涌地鐵站同銅鑼灣好激

Dllm低莊到

仆街 班狗做鬼！！

做鬼！！

利園道有狗扮人
着黑色衫帶口罩戴頭盔，無啦啦撲去人到拉人
前線小心

原來呢啲唔叫非法集結唔駛rg可以塞半日。大家明白了。

推
有人冒警都唔拉

黑警有臥底混入示威者cwb突襲手足

前線真係有鬼
唔好再唔信啦

ok

啲狗扮完示威者衫都唔換返直接著黑衫開工

要改戰術 家下勁多狗扮示威者捉人/昆人入局...

大家千萬唔好去北角

立場 live鰂魚涌太古坊出口